探討下大陸投資非洲

殘體注意，入面講今年頭半年大陸非洲近千億，增長17.3%

當然非洲無得同美國比，最發達既南美同尼日利亞都一身蟻

單從數字都係大陸一個賺外匯既地方

或者會講非洲佬比大陸壓榨，遲早一鑊，本身都會狗咬狗

但以埃塞俄比亞例，事實係現代化左唔少

其實又幫到大陸幾多？

利申，想大陸收皮，所以要了解佢d對策

.cn 係中國source 黎架
唔好信哂

支拿只求做大個貿易餅，加快人民幣結算，增加自己國債既吸引力，呢個就係一帶一路既目的